是靚午 蔥油手撕雞撈麵 配 雜莓沙巴翁

食左幾錢？

48

有兩個人

好正

紅色線果啲咩來？

印仔拍拖

隔離枱食剩既蝦so

是

這次不錯

唔知
無味的

辣椒絲
btw拍拖

開餐囉

是
我同定延拍緊拖

唔駛飛台灣溝台妹了

where

是
要飛韓國娶老婆

定係一流

邊間餐廳？

觀塘 oh my box

印仔同定仔拍緊拖

米癲拉

點解你日日lunch都咁好味咁

仲有瑛仔
我地三個修羅場緊

因為要返工
食好啲
係屋企就食差啲

清想太多

Effect來的

終於搵到男仔同你玩HE HE嗱

非

又幾似

搞到定仔疲累不堪

我兩個都搞

好多野食

你唔係仲home office緊

米癲拉 左面係我未婚妻 你可以叫聲呀嫂

米接拉

一星期都要返幾日

米圓拉

牙嫂我都照搞

其實都係得個麵同甜品

你果頭D LUNCH咁鬼正 好葡萄

觀塘工廠區是多野食

個麵又幾靚

是
本身個陣都已經有用少少蔥油撈一撈

一個餐一盒麵一盒G再加甜品？

無套餐,係單點
係個餐係手撕雞+飯OR撈麵
我揀撈麵
有叫餐可以用優惠價加甜品咁解
成個價錢係(48+12)X0.8

D台灣麵食晒未
會唔會開個集中post